6.12好猶豫 有冇人可以比少少意見我

我係一個醫學生，係台灣讀緊書，好猶豫要唔要買機票返黎香港。

雖然唔係香港，但我都盡咗自己所能去參與返送中活動。我係其中一間中學聯署既發起人，為咗搭車去台北既集會差唔多成兩晚冇瞓過覺。雖然如此，作為一個香港人，我仍然覺得自己可以再做多啲，都好想再做多啲，但總有好多嘢會牽制住我。其實機票錢唔係咩太需要考慮既事，最令我掙扎既係呢排就黎final exam，個試對我哋有好大影響，好現實咁諗，返黎香港一定會對個成績有影響。所以依家好猶豫到底返唔返黎好，有冇人可以俾到啲意見我

係台灣一樣可以為香港努力💪🏻

機會得一次唔好比自己後悔

琴日同林榮基先生傾計嗰時都有聽佢講過最緊要係個人意志，自己覺得要做既事情就去做，但依一刻既我真係好猶豫不決。

你不如同professor 講聲先啦

要買就11號好返到 12真係太遲

我都係咁諗，但同時又好驚。唔係驚會失去啲咩，而係驚出到黎結果咩都得唔到。

做你自己認為重要嘅嘢
問自己 無人可以俾到答案你

如果香港既人權、自由受到干預都唔可以令你立決定既話，我都唔知講咩好了
不過係就算唔上街，唔係香港，都可以做好多野！

其實我12號已經開始考第一科，返黎都係偷時間

我都係台灣
猶疑緊
考緊試返黎影響好大

唔好
自己未來都照顧唔好點照顧其他人

彈撚開啦
來就來 唔來就唔來
台灣讀埋啲垃圾醫
你唔以為你返香港可以pass到執業試啊?
彈撚開啦

其實我原本黎台灣既其中一個考慮就係移民，唔打算考lmchk 但見到69香港人咁團結，我都想做多少少嘢

睇完機票，再check 下戶囗🤦🏼‍♀️

真係好難取捨

唔好返黎 努力考好個試 做一個有香港心既醫生👨‍⚕️

但你仍可以用說話支持 我唔想小左一個有心既精英

孫山中都係讀醫 都係唔需要在香港

個人認為你可以同學校嗰邊傾下先 可唔可以有d特別安排 咁起馬係成績嗰邊可以肯定左先

我會試下去溝通 多謝你

會試下 thanks

等你做下一個孫中山

唔抵得人讀醫就收皮啦
你估去歐美讀好好?
非公民搵實習機會難，無做過實習係連LMCHK都唔比考
去台灣至少平靚正又近，保證你有考既資格

樓主努力考
我知台灣畢業後揀乜科會睇你成績
不論返香港或留台都好，成績是有用的